{"dream_theme": [{"1838": "A : Face \u00e0 face"}, {"1839": "D : L\u2019insaisissable"}, {"1840": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1841": "A : Face \u00e0 face"}, {"1842": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1843": "A : Face \u00e0 face"}, {"1844": "D : L\u2019insaisissable"}, {"1845": "A : Face \u00e0 face"}, {"1846": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1847": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1848": "B : Au-del\u00e0 de la ligne d\u2019horizon"}, {"1849": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1850": "B : Au-del\u00e0 de la ligne d\u2019horizon"}, {"1851": "B : Au-del\u00e0 de la ligne d\u2019horizon"}, {"1852": "B : Au-del\u00e0 de la ligne d\u2019horizon"}, {"1853": "B : Au-del\u00e0 de la ligne d\u2019horizon"}, {"1854": "A : Face \u00e0 face"}, {"1855": "D : L\u2019insaisissable"}, {"1856": "B : Au-del\u00e0 de la ligne d\u2019horizon"}, {"1857": "D : L\u2019insaisissable"}, {"1858": "D : L\u2019insaisissable"}, {"1859": "B : Au-del\u00e0 de la ligne d\u2019horizon"}, {"1860": "D : L\u2019insaisissable"}, {"1861": "D : L\u2019insaisissable"}, {"1862": "A : Face \u00e0 face"}, {"1863": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1864": "A : Face \u00e0 face"}, {"1865": "A : Face \u00e0 face"}, {"1866": "B : Au-del\u00e0 de la ligne d\u2019horizon"}, {"1867": "D : L\u2019insaisissable"}, {"1868": "D : L\u2019insaisissable"}, {"1869": "A : Face \u00e0 face"}, {"1870": "B : Au-del\u00e0 de la ligne d\u2019horizon"}, {"1871": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1872": "A : Face \u00e0 face"}, {"1873": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1874": "B : Au-del\u00e0 de la ligne d\u2019horizon"}, {"1875": "D : L\u2019insaisissable"}, {"1876": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1877": "B : Au-del\u00e0 de la ligne d\u2019horizon"}, {"1878": "D : L\u2019insaisissable"}, {"1879": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1880": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1881": "D : L\u2019insaisissable"}, {"1882": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1883": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1884": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1885": "B : Au-del\u00e0 de la ligne d\u2019horizon"}, {"1886": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1887": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}, {"1888": "A : Face \u00e0 face"}, {"1889": "A : Face \u00e0 face"}, {"1890": "C : R\u00eaver contre les syst\u00e8mes"}], "partners": [{"1838": null}, {"1839": null}, {"1840": null}, {"1841": null}, {"1842": "Ville de Marseille - Mission cin\u00e9ma"}, {"1843": null}, {"1844": "Avec le support de Neuflize OBC, Thale\u0300s Alenia Space, Acte Acad\u00e9mie, Centre national d\u2019\u00e9tudes spatiales, European Space Agency et la F\u00e9d\u00e9ration Wallonie- Bruxelles. "}, {"1845": "D\u00e9cor : \u00c9tablissement Public Foncier"}, {"1846": "Domaine de l&#x27;Ingelshof, Acte Acad\u00e9mie."}, {"1847": null}, {"1848": null}, {"1849": null}, {"1850": "ASRL - Association d&#x27;action sociale et m\u00e9dico-sociale des Hauts-de-France, IJA - \u00c9tablissement pour d\u00e9ficients visuels"}, {"1851": null}, {"1852": "Michel Dubois et \u00c9ric Armynot du Chatelet, g\u00e9ologues a\u0300 l\u2019universit\u00e9 de Lille, campus Cite\u0301 scientifique, d\u00e9partement des Sciences de la Terre, laboratoire de g\u00e9nie civil et g\u00e9o-environnement (LGCgE), Laurence Landon, d\u00e9coratrice, Huimin Wu, graphiste."}, {"1853": null}, {"1854": "Institut fran\u00e7ais du Chili"}, {"1855": "Kun\u00adsten\u00adde\u00adcreet - Flanders\r\nAvec la collaboration de SAGA Mercedes-Benz Lille\r\nDroom en Daad\r\n"}, {"1856": null}, {"1857": null}, {"1858": null}, {"1859": "Ce travail a b\u00e9n\u00e9fici\u00e9 d\u2019une aide de l\u2019\u00c9tat g\u00e9r\u00e9e par l\u2019Agence nationale de recherche au titre du programme \u00ab Investissements d\u2019avenir \u00bb portant la r\u00e9f\u00e9rence ANR-11EQPX-0023, soutenu par la F\u00e9d\u00e9ration de recherche Sciences et Culture du visuel FR 2052 SCV \r\nONERA (Office national d\u2019\u00e9tudes et de recherches a\u00e9rospatiales)\r\nFFVP (F\u00e9d\u00e9ration fran\u00e7aise de vol en planeur) \u2013 A\u00e9roclub Lille Planeurs \u2013 LPVAV\r\nScalab\r\nUniversit\u00e9 de Lille"}, {"1860": "En partenariat avec le CIAV-Meisenthal, l\u2019Icam (Lille) et le Conservatoire \u00e0 rayonnement d\u00e9partemental de Tourcoing."}, {"1861": null}, {"1862": "Berengo Studio, Icam Lille, AfricaMuseum\r\n"}, {"1863": null}, {"1864": null}, {"1865": "Projet b\u00e9n\u00e9ficiant du soutien de la Bourse Neuflize, et co-produit par le Centre International d&#x27;Art Contemporain Caza d&#x27;Oro (Ari\u00e8ge, Occitanie), Directeur Claus Sauer."}, {"1866": null}, {"1867": "Arch\u00e9ovision-CNRS a\u0300 l\u2019universit\u00e9 Bordeaux Montaigne, le conservatoire Virt.Os du laboratoire PACEA (de la Pr\u00e9histoire a\u0300 l&#x27;Actuel : Culture, Environnement et Anthropologie) a\u0300 l\u2019universit\u00e9 de Bordeaux. "}, {"1868": null}, {"1869": "Acte Acad\u00e9mie."}, {"1870": "Ircam, La Traverse, Laurent Rump, C\u00e9cilia et Pascal Leclercq, commune de Vialas."}, {"1871": null}, {"1872": null}, {"1873": "Coproduction Pr\u00e5mfilm."}, {"1874": "EHPAD de Lomme (R\u00e9sidences Gilbert Forestier et Les Roses), R\u00e9sidence autonomie Les Roses."}, {"1875": null}, {"1876": null}, {"1877": null}, {"1878": null}, {"1879": "Co-production Alpha Tango Studio."}, {"1880": "Inside Production (coproducteur), Institut fran\u00e7ais de Tunisie."}, {"1881": null}, {"1882": "Baptiste Verrey, EPF Nord - Pas de Calais, Ville de Romainville, Ville de Noisy-le-Sec.\r\n"}, {"1883": "Minist\u00e8re de la Culture de Taiwan\r\nTaiwan Creative Content Agency (TAICCA)"}, {"1884": null}, {"1885": null}, {"1886": "Beatiful Agony, Facettes de la petite mort\r\nINA\r\nUne partie de ce projet a \u00e9t\u00e9 r\u00e9alis\u00e9e dans le cadre du Projet de recherche PID2019-104628RB-I00 \u201cLiminal poetics in the contemporary world: creation, training and social commitment\u201d, fond\u00e9 par le Minist\u00e8re de la Science, de l\u2019Innovation et de l\u2019Enseignement sup\u00e9rieur (Espagne).\r\n"}, {"1887": "Le Fresnoy \u2013 Studio national des arts contemporains\r\nVlaams Audiovisueel Fonds\r\nArts Council Norway, The Audio and Visual Fund \r\nOslo National Academy of the Arts \r\nNorwegian Artistic Research Programme \r\nFotogalleriet, Oslo \r\nNetwerk Aalst \r\nAnt\u00edtesis Films \r\nAuguste Orts"}, {"1888": null}, {"1889": "Ville de Loos-en-Gohelle\r\nVille de Lille\r\nCours St-So\r\nSPL Euralille\r\nActe Acad\u00e9mie\r\n"}, {"1890": null}]}